真心唔明到今時今日仲有人推CIVIL 同CS

一個就來爆, 一個時間越長越貶值
係時係重溫 香港IT折墮大典

如果識揀, 一定揀大電

HKNOIT

how about mech?

揀大電實冇死, 做本行又得, 唔做都得。你讀得掂, 比兩電一鐵請左, 基本唔洗愁。就算市場請唔晒讀大電嘅人, 佢地都可以轉做BUILDING SERVICES 或者IT

MECH 你除非讀到識飛, 唔係勸你揀大電, 咁你就會有兩種情況。
第一: 你讀得叻, 一定受聘, 即係做返本行
第二: 讀唔掂, 你可以轉做BUILDING SERVICE 轉做BUILDING , 前提係連SUB CON 都冇得做嘅情況下

基本上讀大電條路係最寬

幾個月前HSBC炒左幾百個IT狗，幾日前國泰就炒高層至低層大部分190個IT狗，根本IT就係係香港最低賤既物種

利申：我返緊間大公司隻隻IT狗晚晚都要OT到9-10點，仲要冇補水

大電做到mechancial civil bse 野，行電子同電腦科學Stream仲可以轉行做IT狗or Professor，所以真係唔知點解個個衝Civil而唔揀EE

香港IT折墮大典 第17項 同第20項
17. 每次經濟差時, IT行業必大受打擊, 工作職位變得極少
20. 賤命出售, 燃燒生命, 照亮公司

有色弱所以唔讀大電，所以選左civil

你今年YEAR幾?

最中意玩1.6

CIVIL 1.6 未玩過

GO好撚多外掛